12號垃圾會不見.不散

12號.
罷工.垃圾會.不見.不散

香港人唔好放棄

希望多啲公司支持罷工

100毛計唔計🤣😭

計，希望有更多公司支持